// Menu Items
"No Music Source" = "음악이 선택되지 않음";
"Play" = "재생";
"Pause" = "일시정지";
"Previous" = "이전 곡";
"Next" = "다음 곡";
"Playback Mode" = "재생 모드";
"Sequential" = "순서대로 재생";
"Single Loop" = "한 곡 반복";
"Random" = "무작위 재생";
"Set Music Source" = "음악 폴더 선택";
"Download Music" = "음악 다운로드";
"Browse Songs" = "노래 선택";
"Prevent Mac Sleep" = "시스템 절전 방지";
"Launch at Login" = "로그인 시 실행";
"Settings" = "설정";
"Quit" = "종료";

// Music Library
"Music Libraries" = "음악 라이브러리";
"Add New Library" = "새 라이브러리 추가";
"Delete Current Library" = "현재 라이브러리 삭제";
"Rename Current Library" = "현재 라이브러리 이름 변경";
"My Music" = "내 음악";
"Confirm Deletion" = "삭제 확인";
"This operation will not delete music files on disk, it only removes this library from the app." = "이 작업은 디스크의 음악 파일을 삭제하지 않으며, 앱에서 이 라이브러리만 제거합니다.";
"Delete" = "삭제";
"Cancel" = "취소";
"Rename Library" = "라이브러리 이름 변경";
"Please enter a new name for the library:" = "라이브러리의 새 이름을 입력하세요:";
"OK" = "확인";
"Refresh Current Library" = "현재 라이브러리 새로고침";

// Dialog
"Select Music Folder" = "음악 폴더 선택";
"Unknown Artist" = "알 수 없는 아티스트";

// Notifications
"Started playing" = "재생 중";
"Paused playback" = "일시정지됨";
"No current track to play" = "재생할 음악이 없습니다";
"Error accessing Music folder" = "음악 폴더에 접근할 수 없습니다";
"Could not create player" = "플레이어를 초기화할 수 없습니다";

// System
"Enable launch at login" = "로그인 시 실행이 활성화되었습니다";
"Disable launch at login" = "로그인 시 실행이 비활성화되었습니다";
"MacMusicPlayer needs permission to prevent system sleep to ensure uninterrupted music playback." = "중단 없는 음악 재생을 위해 시스템 절전 방지 권한이 필요합니다"; 
"Version %@ (%@)" = "버전 %@ (%@)"; 

// Download Manager
"Failed to get available formats" = "사용 가능한 형식을 가져오지 못했습니다";
"Download failed: %@" = "다운로드 실패: %@";
"Invalid URL" = "잘못된 URL";
"yt-dlp not found, please make sure it's installed (brew install yt-dlp)" = "yt-dlp를 찾을 수 없습니다. 설치되어 있는지 확인하세요 (brew install yt-dlp)";
"ffmpeg not found, please make sure it's installed (brew install ffmpeg)" = "ffmpeg를 찾을 수 없습니다. 설치되어 있는지 확인하세요 (brew install ffmpeg)";
"Failed to get video title" = "비디오 제목을 가져오지 못했습니다";
"Failed to get playlist information" = "재생목록 정보를 가져오지 못했습니다";
"Playlist download failed: %@" = "재생목록 다운로드 실패: %@";
"Found ffmpeg path: %@" = "ffmpeg 경로를 찾았습니다: %@";
"Error checking ffmpeg: %@" = "ffmpeg 확인 중 오류 발생: %@";
"Found yt-dlp path: %@" = "yt-dlp 경로를 찾았습니다: %@";
"Error checking yt-dlp: %@" = "yt-dlp 확인 중 오류 발생: %@";
"Error getting video title: %@" = "비디오 제목을 가져오는 중 오류 발생: %@";
"Getting available formats, URL: %@" = "사용 가능한 형식을 가져오는 중, URL: %@";
"Best Quality (Auto Select)" = "최고 품질 (자동 선택)";
"stereo" = "스테레오";
"mono" = "모노";
"5.1 channels" = "5.1 채널";
"%@ Audio (%@" = "%@ 오디오 (%@";
"%@ Audio" = "%@ 오디오";
"M4A Audio (128kbps, 44kHz, stereo, 3.5MiB) [AAC]" = "M4A 오디오 (128kbps, 44kHz, 스테레오, 3.5MiB) [AAC]";
"WebM Audio (160kbps, 48kHz, stereo, 3.2MiB) [Opus]" = "WebM 오디오 (160kbps, 48kHz, 스테레오, 3.2MiB) [Opus]";
"Failed to get formats: %@" = "형식을 가져오지 못했습니다: %@";
"Error getting formats: %@" = "형식을 가져오는 중 오류 발생: %@";
"Starting audio download, URL: %@, Format ID: %@" = "오디오 다운로드 시작, URL: %@, 형식 ID: %@";
"Getting playlist information, URL: %@" = "재생목록 정보 가져오는 중, URL: %@";
"Starting playlist download, URL: %@" = "재생목록 다운로드 시작, URL: %@";
"Successfully downloaded: %@" = "다운로드 성공: %@";
"Failed to download: %@ - Error: %@" = "다운로드 실패: %@ - 오류: %@";
"Completed" = "완료";
"All downloads failed" = "모든 다운로드가 실패했습니다";
"Playlist download completed: %d successful, %d failed" = "재생목록 다운로드 완료: %d 성공, %d 실패";
"Video title: %@" = "비디오 제목: %@";
"Downloading to file: %@" = "파일로 다운로드 중: %@";
"Executing download command..." = "다운로드 명령 실행 중...";
"Download output: %@" = "다운로드 출력: %@";
"Download error output: %@" = "다운로드 오류 출력: %@";
"Waiting for download to complete..." = "다운로드 완료 대기 중...";
"Download successful" = "다운로드 성공";
"Download failed, exit status: %d" = "다운로드 실패, 종료 상태: %d";
"Error during download: %@" = "다운로드 중 오류 발생: %@";

// New UI Strings
"Not installed" = "설치되지 않음";
"Installed" = "설치됨";
"Please install missing dependencies" = "누락된 종속성을 설치하세요";
"Please select a format to download" = "다운로드할 형식을 선택하세요";
"Enter video URL" = "비디오 URL 입력";
"Detect" = "감지";
"Download" = "다운로드"; 

// Search UI Strings
"Enter video URL or search keyword" = "비디오 URL 또는 검색 키워드 입력";
"Search" = "검색";
"Please enter a URL or search keyword" = "URL 또는 검색 키워드 입력";
"Searching..." = "검색 중...";
"Load more results..." = "더 많은 결과 로드...";
"No results found" = "결과가 없습니다";
"Search Error: %@" = "검색 오류: %@";
"Search error: API configuration not completed, please set API URL and API Key" = "검색 오류: API 구성이 완료되지 않았습니다. API URL과 API 키를 설정하세요";
"Search error: Invalid API URL, please check the configuration" = "검색 오류: API URL이 유효하지 않습니다. 구성을 확인하세요";
"Search error: API authentication failed, please check the API Key" = "검색 오류: API 인증 실패, API 키를 확인하세요";
"Search error: Server error, please try again later" = "검색 오류: 서버 오류, 잠시 후 다시 시도하세요";
"Copy error" = "복사 오류";
"Copied to clipboard" = "클립보드에 복사됨";
"Please configure the search service API (API URL and API Key)" = "검색 서비스 API를 구성하세요 (API URL 및 API 키)";
"Go to settings" = "설정으로 이동";
"View more" = "더 보기";
"Found %d results" = "결과 %d개 찾음";
"Details" = "상세 정보";
"Load Playlist" = "재생목록 로드";
"Download All" = "모두 다운로드";
"Stop" = "중지";
"Download stopped" = "다운로드 중지됨";

// Download Format UI Strings
"Please enter a valid URL" = "유효한 URL 입력";
"Detecting available formats..." = "사용 가능한 형식 감지 중...";
"Found %d available formats" = "사용 가능한 형식 %d개 찾음";
"No formats found" = "형식이 없습니다";
"Error: %@" = "오류: %@";
"Starting download..." = "다운로드 시작 중...";
"Download completed successfully" = "다운로드 성공";
"Information" = "정보";
"Loading formats..." = "형식 로드 중...";
"Downloading %@..." = "다운로드 중: %@...";
"Download completed" = "다운로드 완료";
"Please enter a valid playlist URL" = "유효한 재생목록 URL을 입력하세요";
"Loading playlist information..." = "재생목록 정보 로드 중...";
"Playlist: %@ (%d items)" = "재생목록: %@ (%d개 항목)";
"Playlist is empty" = "재생목록이 비어있습니다";
"Failed to load playlist: %@" = "재생목록 로드 실패: %@";
"Starting playlist download..." = "재생목록 다운로드 시작...";
"Downloading (%d/%d) - %@" = "다운로드 중 (%d/%d) - %@";
"Playlist download completed" = "재생목록 다운로드 완료";
"Playlist download failed: %@" = "재생목록 다운로드 실패: %@";

// Song Picker Window Status
"search_songs_placeholder" = "곡 검색...";
"song_count_format" = "%d 곡";
"operation_hints" = "Tab 전환，Enter 재생，Esc 닫기";

// Configuration Settings
"Configure Search Service" = "검색 서비스 설정";
"API Key:" = "API Key:";
"Enter API Key" = "API 키 입력";
"API URL:" = "API URL:";
"Enter API URL" = "API URL 입력";
"Save" = "저장";
"What is yt-search-api?" = "yt-search-api란 무엇인가요?";
"Please enter API Key" = "API 키를 입력하세요";
"Please enter API URL" = "API URL을 입력하세요";
"Configuration saved" = "설정이 저장되었습니다";

// API Error Messages
"API configuration not completed" = "API 구성이 완료되지 않았습니다";
"API URL not configured" = "API URL이 구성되지 않았습니다";
"No data received" = "데이터를 받지 못했습니다";
"Server Error: %@" = "서버 오류: %@";
